出街痾屎 你會唔會鋪紙陣

會
唔會

一陣環保撚屌我 好晒廁紙呀 我平時用開手㗎囉ok ?

樓主好晒紙

收嗲啦環保撚 on99

樓主...

你用開手？

想點阿你，連續4句唔換ac?

通常痾之前主人會幫我鋪紙先

我唔會好似樓豬咁用咁厚囉
下世做樹啦

一鳩樣 會再撕多幾張 賤賓周

環保撚真係特別on9

未換acc

樓主精神分裂？

你知唔知咁好唔環保

你出少句聲啦 on9

你自己屌自己 最環保係你

屌你呀

屌咩屌 出黎屌呀

要睇係邊度嘅廁所
如果廁所板黃黃地黑黑地環境唔好咪會
如果正正常常睇落乾淨就唔會
如果有消毒液就更加唔會

你屌我就得 我屌你就唔得？

你唔屌我 我點會屌你

你有幾多條屌呀
我有兩個

你停止屌我 我就唔屌你

我夠有3個囉

屌你 我唔停呀吹咩

起底有成五六個名

關唔關你事！

做精神分裂原來好攰

太薄，唔夠厚，同埋屎骨位唔舖極危險

關你咩事呀又

人地起你咪起你囉 人地起你底又關你事？

我驚濺花多啲

收皮啦 豬肉妹

你做咩屌豬肉妹 我屌你呀

豬肉妹
我係瘦豬肉 唔係肥豬肉

肥瘦都一樣 都係豬

又係你自己改名做豬肉妹...
叫你又話人地

Time Square直頭有特殊廁板紙
一沖廁自動沖埋

看圖就學識用法

屌你啦

屌 其實係咪呢到全部留言都係同一個人

你有屌咩 屌咩屌

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

地鐵冇

呢啲基本啦CHING

明明係我 你做咩姐

痴線以為係娛樂台邊狗開post

人地話係佢咪佢囉 你又做咩9？

原諒樓主人格分裂
已知4個人格

邊4個

樓主已經算好，冇鋪埋最上面

多謝你地陪我痾屎痾左18分鐘

係咪痴撚線 痾屎都要拎出黎講

關你屁事咩 你唔識痾屎？

但我唔會拎出黎講囉on9

不安

有無食埋佢

我講咩係我個自由 你要加把口入黎係你問題

有呀 好正

食屎狗

基本啦

唉你叫樓主收皮啦佢99地

好唔撚環保呀屌你

我食番落肚囉sor9ry

拍片上黎呀 臭港豬

唔想同你講咁多廢話

原來你唔識用肺講野嘅？

有冇第啲話題 黎黎去去講呢啲

咁我講你老母囉好冇

講埋你老母呀 屌你

咪撚潛水呀 我要屌到你反晒皮

入青山啦

出黎呀 唔係好威架咩

青山嫌我太正常

搵警察拉9你

拉9你都未拉9我

其實講真嘅 我只係po左個post 問人去廁所會唔會鋪陣
我又冇影響到你 你出聲jm9姐？

我夠屌你唔環保 你屌番我做咩姐

我會自己帶廁所板

腥港人真係慘 壓力大到要搵人屌幾下先安落

收皮啦大陸狗 身分證咩字頭呀 我y呀

樓豬買多幾塊鏡喺屋企自己慢慢玩啦

你地咁撚威就咪撚落黎香港啦
強國咁強 落黎同我地呢啲賤民一齊生活做咩姐

又真係幾好玩 幾解壓依家壓力好撚大

禾要去邊系禾的事 你吾巧廣咁多野 禾屌梨老虎

支持你去玩鳩林鄭屌鳩林鄭
佢一定唔夠你癲

林鄭咁叻女 梨做咩屌距
腥港領導人 梨地邊會做倒

一沖廁就塞撚左渠

點解唔鋪埋後面？

Patpat 細

我沖左3次

晒水

又關你事環保9
仲未比人屌夠？

以為樓主扮狗...

你依加知道仁係點解未呀？

sor見到你個名就諗起

成個poat既重點係樓主自己覆自己

蹲係度痾

點解樓主你個ass位反而唔鋪既？

咁點睇如果屋企都要鋪呢

連登content farm

個post 好好笑

用酒精抹

一定會，冇絕對唔會坐落去，重要喺碌鳩前面打直舖兩條，中間平放幾條以防水彈起。

要鋪埋最上面先夠安全

從來都唔會出街柯屎

舖完自動沖走

樓主好可愛
可否做你人肉坐廁

你話我知點解唔會先

傻西樓主先頭唔記得換ac，而家扮on9演落去，係咪想笑撚死人

無影凳

從來都唔出街all 一係就賴

點解唔舖後面？
嗰個位最dirty

唔會坐到

思。裂 - 連登豬肉妹

成個post
係我樓上個D
係咪都係樓豬?

左右咪得
前面開口都無用 放j咩

學到野
開個POST仲可以咁樣玩法

習慣三層紙陣

狗？

樓主痴撚線

Show Blocked User - 豬肉妹

無論擺放既位置與隔數都同我一模一樣

唔小心hi到咪人生已完？
幾大都舖埋

個post咩事

為博紅顏你一笑

岩呀block 9佢！ 支持你！

其實你係咪真係on9

痴撚線 樓豬真心on99
我係你就屌9佢啦 阻住地球轉

我開咩po都關你事

真係痴撚線

好似練功咁扎馬咪得咯

樓主精神分裂？？

你都覺佢有病呢
我都覺

睇完標題以為真係喺條街度痾

呢個post痴撚線
錯晒重點

多謝 令到你開心 係我其中一個生存嘅意義

我會買d即棄座廁墊跟身真係好急時就用
好多朋友話我痴線點解唔扎馬屙就算

後面無鋪wor

1. 座廁污糟到離晒譜 ： 唔撚去
2. 座廁未算污糟到離譜 ： 抹一抹再鋪四至五層
3. 有座廁消毒： 消毒完再鋪四至五層
4: 成地尿踎廁： 唔撚去

係
有時好急好急好急都要鋪左先

香港人自作孽，去公廁痾屎都要幾十格廁紙圍廁板，日本人就算係次一級既公廁最盡都係用兩格求其擘一下就得

朗豪坊廁所 麥花臣附近果個新商場廁所 呢商場先會去

青山走犯

我好少舖
一係用商場果啲消毒液抹完再用
一係自己帶定啲消毒火酒紙巾，抹完再用

痴撚線

押埋韻